Gem個新youtube已經唔講廣東話

拍vlog完全無廣東話，明明以前訪問重會講。

who

講咗話要照顧大部分國語粉絲

佢同呀媽係講廣東話

who?

香港冇人識佢

大陸又做左過街老鼠 ?